從此送中 這裡每一位 無法預計 抗爭終不繼

希望前面講下如果送中後 生活會變成點
最後鼓勵番大家 所以而加要堅持

香港人加油

從此送中 這裡每一位 無法預計 抗爭終不繼
靜看著頭盔 無言語 難忘掉這一切